求經營模擬遊戲

呢排有咩呢類既野好
頭先search過下 satisfactory 又太3d
factorio 又唔太靚

factorio出左咁多年仲叫呢排?

我見佢8月定7月先有個version 出

今年8月14日出正式版1.0
之前一直都係測試版

咁仲有咩揀

動物園?

今日玩返cities skyline燒左半日好爽
聽日望下先

stellaris

A列車で行こうexp.

Planet Zoo

oni

Surviving Mars + 齊DLC
個人認為係做得最好既外星殖民題材遊戲
Banished + 裝齊mod
純原版其實好快悶,,裝齊mod根本係第二隻game
文明5,6
話經營類其實好微妙
Transport Fever 2
玩交通物流,直接玩2就得,係1代完全強化版
Cliff Empire
簡單輕鬆易上手
魔物娼館

Sims

你想玩survival，開公司定係起城類？

anno

公司加survival

或

文明5 6 係咪好似aoc咁

重玩左好多次

Banished 有咩mod要裝？

transport fever 2 有好多位好累贅
如果純粹鐘意經營建議cities in motion 1

有冇app介紹

模擬含撚2

survival其實有好多選擇，frostpunk，rimworld，oxygen not included。。。開公司好似冇乜，得啲舊game，比較類近嘅有two points hospital，但係冇乜深度，適合休閒玩家

你可以参考返呢個post

就係想要two point hospital呢類人老左 有時間間都唔想玩太復雜既遊戲

唔似 文明唔洗控兵
aoc著重打果part
文明就比較平均 可以用經濟 武力 人文既方法去贏
另外幾年前都出左隻太空殖民版既文明 幾特別

咁planet zoo同coaster都可能啱你玩
你可以唔自己起嘢，用佢現成有嘅或者用人哋blue print

但佢話skyline佢磨左成個下午
我果時玩左一陣已經覺太難 唔岩玩

因爲係幾年前玩過 揀返好d mod 玩陣就上手

墓場物語

係咪有隻好似two point hosiptal 既玩法 但係係玩工廠整野交貨咁

Restaurant Empire 2
雖然隻Game好舊
但由裝修餐廳（細緻到連個廁所都有得揀唔同嘅尿兜）
到選擇廚師
聘請侍應
都一應俱全
入面仲有好多唔同嘅菜式開發
呢個餐廳經營遊戲係我見過最好玩嘅同類型遊戲

岩岩試左hospital 好似手機個隻fun hospital

強力推薦oxygen not included同factorio

試埋planet zoo 控制個方面到都好難

搵得返了 little big workshop 試試佢

有無人玩過以前Facebook一隻模擬經營賭場既game 好好玩 宜家已經搵唔返 有無人知個名

上年定今年年頭都有隻模擬醫院 睇落出色過two point

Roller coaster tycoon

巴打應該係講緊呢隻?
一直買左未玩 睇落好複雜

呢隻我都買左爆埋
感覺上都唔算太長 兩三日就爆到機

係呢隻 two point 出完冇耐佢就出
果時有少少後悔買左two point

識野
玩埋手機版：roller coaster tycoon classic

其實Two point開頭係幾好玩 但越玩越悶 後期啲目標根本就係拖你時間

夢幻西餐廳

瘋狂搖搖杯

個控制其實比好多人投訴，你試下整平地普通直路，用grid，應該易啲

好掛住啲收錢聲，好有滿足感

依家好似想玩都玩唔返

市長：
cities skyline

公司老闆：
capitalism: lab

將軍：
total war

領主：
十字軍之王2/3

殖民者：
歐陸風雲4
維多利亞2
AOE

戰爭販子：
鋼鐵雄心4

現代領導人：
Power & Revolution - GPS4

宇宙統治者：
stellaris